如果而家俾條usb線大粒癦...

會唔會所有野都解決哂?

大爐癦自從台灣表態唔收佢之後成為777的棄子，佢死咗都解決唔到。